[tg] 冗員交友吹水谷

終於有得返工既你
係咪心郁郁想重回正軌做返冗員呢
得閒無事又想同人嗲幾句
玩下驚耗下光陰既話
呢個谷就岩晒你

為你打造如夢既仙境
全新吹水group唔會小圈子
得閒上水放鬆下心情啦！

有興趣請填form 夠人就會開group

繼續係 拎喺度 自己跳入去！

留完唔加 咁推黎做咩

因為加同推唔係同一個人

咁我幫你推下啦

多謝你既大恩大德

一推再推

一推再推 填過名都可以再填